有冇人完全無性慾

真係無 一d 都無
仲對有關性相關事反感同反感
我唔知做咩會咁

完全唔打丁？

其實係好事

我唔知呀打開個咸網呢我見有反胃嘅感覺羅
成身都 突然之間好驚
唔好講性慾啦真係點樣都冇反應囉

Gay?

我有食開大頸泡嘅藥

有冇人試過
我應該去睇咩醫生
我諗緊係我個病定係我精神問題影響咗囉

你係真定假嘅烏大龜呀

冇性慾唔一定係壞事

咁都好啲
好心唔好扮啲咁冇用嘅人啦

其實無咩所謂 少D野諗同煩未嘗唔係一件好事 你既感覺的之前都試過 我覺得無性慾其實好正常 唔係個個男人都咁咸濕

好撚樣衰嘅仆*
del 撚咗佢啦
見到都唔開胃啦

打完丁嗰下無晒

算啦都係
都唔會問到啲有用資訊
當我冇開個post

無性戀（英語：Asexuality）是指對他人缺少性吸引感覺，或是缺乏或有着低度性慾的狀態。
這種狀態被認為是性取向的缺失，或和異性戀、同性戀與雙性戀一起被認為是一種性取向。

It’s normal

我覺得係香港冇性慾係好事黎

甲亢

可能會陽痿

打完果陣就無性慾

好事來，真係